\documentclass[kulak,a4paper,12pt]{kulakarticle}
\author{Brecht Vandenborre, Lukas Vinoelst}
\date{\today}
\title{Scaling laws bij de PUMA-magneet}

\usepackage{flafter}
\usepackage{xcolor, graphicx}
\usepackage[english]{babel}

\begin{document}
\maketitle
\section*{introductie}

\section{Werken met en implementeren van een FEM-solver}
Vooraleer we te werk kunnen gaan met het bepalen van de scaling laws van de PUMA-magneet, is het belangrijk dat we het berekenen van magnetische velden en het simuleren van deze velden een beetje in de vingers krijgen. Daarvoor gebruiken we een oefening \cite{oefening} met bijhorende theoretische uitleg, die in het CERN gegeven wordt om te leren werken met een FEM (Finite Element Method) solver. Hierbij wordt een eerste simulatie gemaakt van een SIS100 versnellermagneet in de gratis simulatiesoftware FEMM, waarna de methode wiskundig wordt afgeleid. Met behulp van deze afleidingen wordt de FEM ge\"implementeerd in Matlab.

\subsection{FEMM}
Als eerste modeleren we de sis100 magneet in FEMM, een gratis FEM-solver. De opbouw gebeurt hierbij stap voor stap. De co\"ordinaten van de verschillende hoekpunten en dergelijke worden ingegeven, en vervolgens verbonden met lijnstukken en bogen. Vervolgens wordt van de verschillende gebieden aangegeven uit welk materiaal ze gemmaakt zijn. Bij de koperen delen (degene die de spoel vormen) moet er natuurlijk ook een stroom doorlopen. Daarom wordt er ook een circuit 'aangelegd' van 6045,75 Ampere. Uiteindelijk krijgen we een figuur zoals weergegeven in figuur ...\\

\bibliography{articlesPUMA}
\bibliographystyle{ieeetr}

\end{document}